我正式宣佈所有睇100毛嘅都係戇鳩仔

不服來辯

你邊位？

你係......................戇鳩仔?

因為新既idea係base on舊既idea

揸筷子單野已經知佢地on99

連登仔逢紅必反定律

不嬲都戇鳩鳩不過冇諗到原來有咁多戇鳩仔

好賤呀.jpg

緊係紅啦，香港地咁多on9仔

都係大J同笑波子高質啲

駁唔到

一時時啦 都係一堆垃圾

驚現戇鳩仔

完全唔明啲人點解會睇

base on唔等於全抄
全抄仲叫新idea???????????????

其實你係咪好唔鍾意我